{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 까사드마르펜션(신축,스파,조식) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に滞在できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を必ず守らなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合は、料金と料金表が間違って反映され、自動予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 バーベキューの利用時間は17:00から22:00までで、雨天時はジャイグロに置き換えられます。 メゾネットタイプの客室を選択した場合は、ミニビームプロジェクトを通じて映画を鑑賞することができます。 カフェ朝食サービスは無料で提供され、営業時間は08:50から9:40までです。 朝食には食パンとバター、イチゴジャム、チェダーチーズ、シリアルと牛乳、プレーンヨーグルト、季節の果物、テラロッサコーヒーとジュースを提供します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に滞在できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に滞在できる場合もありますが、拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を必ず守らなければなりません。客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、料金と料金表が間違って反映され、自動予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何ができますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を選択した場合は、ミニビームプロジェクトを通じて映画を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容はどうなっていますか？",
            "answer": "カフェ朝食サービスは無料で提供され、営業時間は08:50から9:40までです。朝食には食パンとバター、イチゴジャム、チェダーチーズ、シリアルと牛乳、プレーンヨーグルト、季節の果物、テラロッサコーヒーとジュースを提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 681
    }
}